【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (52) - 聽聞聽日出金SKIN木弓

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

傳聞補上

踩中1001 仲要咁快開PO 比個正皮你

呆左一呆唔記得睇樓數誤中
見小花巴都開左,定用佢果個

推你呢個

龍之力同exos pass個DETAILS邊度有得睇

我都係起FB見到

官方？

火同水真係最輕鬆既2日

唔係呀 玩家自己放出嚟
但好似似層層咁

高防
帶龍skin and auto

咁我今個星期仲點all in
我小巴小烏

屎就有得你屙 一定係all腳仔

但我唔信今個星期係腳仔
一定係男女男女男

我都希望係

而家出腳仔吸到班冇力架既難民把握機會過塔

唔係同你講笑 如果腳仔2技係一招500%以上既單體+同冇skin一樣 有平和時計對面魔量再增傷
巴拉卡都唔撚柒抽

我就睇下我中唔撚中

一定抽爆

呢隻驚我foresee都幾準

唔係同你講笑
佢淨係咁SHOW條腿出黎我已經決定抽爆佢

駁吾刀

上星期先砌完佢 以家就話有左！邊有咁q

想keep個頭16都辛苦到pk

你隊野要守差咁啲喎

冇架啦 上得呢個位都冇得點守
睇邊個爆卷多

你諗住爆卷守?

係
一定要keep頭16

多謝課長令我有驚玩

好彩我呢D戰5渣唔駛擔心呢D野

突然睇到 兩張既金武卷好似有啲分別 關唔關專武事

有機會
迫人課金

準備今晚又唔瞓睇海豹

啱啱訓醒
有冇整合講講有咩料流出

各位早晨
新PO留名學野

到我訓教
有腳仔

啱啱追緊上個po 好驚
all in 話要直播打J
然後有人話要直播幫佢打J

叫大脾定腳仔

叫單眼佬

有腳重要金色 我要去了

又作古仔，安妮skin????

冇小巴都抽？

新手留名 .gun

木弓如果真係金skin大buff姐係大小巴又贏

抽爆

課3單拎大巴呢個決定無做錯

點知改技大脾有平和
大小巴即時變垃圾

木弓有美腿=自帶吸引=抽爆
重點係腿!!!!

平時女角幾靚我都免疫 但如果有腳..

訓醒又新post

要課金抽爆

如果聽日出腳仔又要準備屙煙 但仲未夠石比我保底

打會戰無小巴狂輸
抽左24次十連repool乜都冇
石都冇晒

任課架

又係日版流出

早晨湯巴
唔好出木弓住呀
無石抽

20次唔算多啦
慢慢月供啦

真係木弓金skin

唔怕喎,個池到月頭
打一打塔又有石

0/28

第一隻祝福應該祝冰奶定木力架先

木力架

流左咩出黎

聽日出木弓 姐係代表又要課金

如果木弓係金skin，所有技應該會大改wo
會唔會係獨立出黎唔洗跟大小巴呢
（我未有大小巴啊）

木弓個pool又係得一星期？
迫害非洲人

如果聽日係木弓 我大大力含湯巴

到底你想含定打J 姐

why not both

想佢聽日出黑貓

姐係想人幫你打J

賭樓主條j聽日一定出金skin木弓

如果木力冇skin
冰奶有skin
都係祝木力?

係

好多人賭J
好開心

差火隊同木隊 自選選邊隻好

木隊用處不大

咁火隊無skin值唔值升
升左隻光隊無skin好似有點弱

點解呢套腦魔特別蒙 像素好低咁嘅
以為自己眼花

this guy is great

會唔會3隻都金 無石了

課

好興趣呀
聽日有得奶腳

24次唔怕啦 我抽左50次10連先中呀

哪有錢

跟

無skin得火隊水隊用得過 好似係
除非有skin力 上光盾打龍

你聽日好忙wo 又要含j同打j
冇時間你奶嫁啦，留返比其他人奶啦

who is 木隊

想含咪出聲囉

如果可以同我一日做乜都得...你會
00:00 - 23:59 做愛

非洲日常
無金裝

木弓金skin既話 即係剩底兩個gay佬都係黑skin?
黑skin既會抽阿拉丁 零仔就唔抽了

金防具要點先出....

吉娜

Ok, 跟

我比較想知 以家既巴拉卡 有SKIN同無SKIN係咪差唔多
佢SKIN 個被動無乜用咁

呢方面已經冇期望好耐

暫時用處係得打sp有用

有龍袍生存力會唔會高啲？ 不過點都要抽嚟打sp架啦
利申 有原裝阿拉丁

之後聽日出木弓 正式成為花瓶

你諗清楚，黑貓係唯二前排，我覺得有戰略價值

抽左木弓之後
佢既作用就淨返做SP

你真係唔識嫁wo
識玩就梗係放係正中間啦，一入game就搖下搖下

呢樣真
前排好有用 保小烏

但係零仔要配佢老豆 佢老豆仲搭緊艇

然後比人一刀劈死

做我SP

邊個話巴拉卡金邊

中間要擺肚仔

食得咁偏？ 有波唔啜，走去奶肚臍？

我等緊有幾多新海豹可以block7

有skin你後排可以擺小巴 火隊 巴拉卡
唔使火主都做到雙龍

我決定聽日準時做海豹

建議你block定我先，今晚慳番啲時間

你真係唔識食 你睇佢內八腳un下un下幾撚仁
引戰mode

我會成全大家投身海豹行列

今日第一把專....但係係里皮既專

已經兩個龍skin pool無抽但係都唔夠抽28下
如果木弓真係金邊都唔知點算

一抽入魂

我聽朝起身就做海豹

想做海豹

月包就重置

個個都想做海豹 唔通個個都做到海豹咩

巴拉卡原本已經有金 skin
應該唔會再出住

日服先係親生

送咁多石 隻驚點賺錢....

得雞碎咁多
不過有賭未為輸

草到石 起碼可以補底先

邊個skin

28抽有困難

吉娜對波都外八字 仲仁

多皮幾嘢

唔好扑7我

保底

曬死左我啦

抱大腿

平時課金10000換2000石你唔講...

對波外八
點解你可以形容到咁撚嘔心
你話係綱手咁既波會好d

9UP

外八至少係真波，好過打假波先
加上外八通仁底

留意係...今日

終於有救命石啦
可以再射3飛比木弓

太遲玩依家先42

打pvp打左咁耐先發覺
原來大小巴個根性被動係佢死撚左之後，d隊友都仲有效嫁屌...

你auto 掛？

45都有石!

諗起d阿婆波
幾仁都無用
我覺得莎比咁既波就完美

冇auto 不過平時都係鳩禁下，冇乜點留意姐...

小巴身形+吉娜波+肚仔

小巴⋯？

share 左男豬skin俾光盾即時多返1千血
開指揮無問題

你睇過阿婆波

個肚仔應該要有8舊腹肌先支撐到上半身

連登乜都有得睇架啦
除咗網上瘋傳嗰d

驚閪
小巴都唔行路既
長期訓係水流sofa

最岩出泳裝skin既角色竟然無份

根本就係有三個上半身

你不會成功.jpg

囇光盾 扑

你無架啦
立左成星期flag

發覺連登d人係特別中意蘿莉ga wo 屌
小巴出泳裝skin哂撚左個位啦
等陣又著套日本學校d連身泳衣出黎，中間個心口仔仲要有塊牌寫住小巴...

mark定小氣簿

今晚早D訓

小巴已經係skin
如果出應該會係大巴著三點式

罪犯溫床

黑邊ja~

大巴泳裝我岩

比我威返次洗死咩

有咩理由想睇小巴身材多過大巴

問11哥

微課 3pack就有

你走先 幫你頂住

3PACK都叫微

屌那星 邊個講我小巴壞話
同我出黎

你地金裝有無上60lv?

3pack唔係微叫咩

微ar 課長起碼30pack la
我就弱弱的29.9 60次撳到card ctr打黎問我咩事

呢度無野多
係多有隱性Gay因既痴漢

係lor
我課完買完新手包之後留黎每個月買月卡慢慢用架啦

天日準備定狼牙棒

邊有咁多海豹,都比你地仆濕晒

我都課左 $29.9 x10 課到比銀行lock左張卡

小巴？ 冇波 冇羅 又冇腳

個3D模仲要露齒 好奇怪

新手一問 金邊蕾拉強嗎
估唔到朋友幫我一抽就中
蕾拉要點配隊最好

歐左 無圖

係女友幫我一抽就中
自己抽要抽保底

by 某伯母

我課左4packs係唔係重課狗

3packs我都

改名啦
ok仔係人
你係重課彭建新呀

金卡28抽保底....
我得15000石
唔夠保底
喊出黎

叫佢開返
我自己用唔係俾人偷左

夠料都會上

打左啦
feel到條友聽到課金課到lock卡忍笑

你還有魔法卡啊

24層 大技秒曬 點過？？

不過要睇蕾拉技能
係現階段好難入隊
烏爾 大巴 冰法 巴拉卡 男主（金龍skin)
抽黎無意思

4pack 都唔夠石比你買把專武 你話呢

7月1號即刻清咗7月塔佢都有4千幾石啦

隻game set 價又係奇怪
最貴同$8 係最唔抵

屌佢老母
你依家鎖鳩我CARD仲笑鳩我 CUT你卡呀八婆

本身係留石為左抽巴拉卡...
但係抽完木弓 一定冇石巴拉卡
隨時連木弓都抽唔到.........

27抽先出

換走冰法咪得

賣都要課啦 仲有時間

霸氣

邊到仲有人用冰法

補血用 唯一會走烏爾
Dllm 做乜撚我自選簡隻怪物唔簡力架

冰法 巴拉卡隨時換得走wor

冰補先真

巴哈愛將

果個八公黎
佢即刻幫我解lock

冰奶定冰法

我得9000石

冰法定冰奶啊

又邊隻既代替品

冰奶自膠

呢面買

咁換走烏爾最合理

換走巴拉卡囉咁
巴拉卡唔係搭火隊無咩用
蕾拉一樣高速

放隻怪物真係影響個觀感

其實女黎嫁

禾有SKIN!

無SKIN學人用烏爾

異獸戰

我500石

每日任加成就
咪夠700

扑暈自己
4點醒睇公告同金邊咩技

日日都冇可樂

唔係今晚六點有咩

首回合給予隊伍5藍起手

換完送果枝之後無出過

有冇亞服公會收人 43 lv 長期上線同簽到
依家入會仲有冇會戰打

你之前D石去左邊
射左比RE?

比大技前秒左佢

全輸出

活動有兩支架

我痾煙完肚仔 搵d咁嘅野黎搞

下星期應該封頂55lv 又送幾千石

有

聽日出咩 有冇叮噹

會戰輸到仆街
尋日射左廿幾抽小巴REPOOL
得一隻5星
3隻SKIN都冇出

自由天地萬物會-1

................................................................................
會戰輸自然會有其他人嬴返...你咁睇唔開

You are not 阿窿
小巴條衰妹要比愛去溝先會受溝

好大壓力, 個會TOP5

成隻驚我覺得最靚係大巴

斯嘉麗都正

自由天地TG谷上線啦

又曬
公會都曬

係抽蛋個條看板娘

今次出金框木弓 等你以為得隻金
然後接安妮出多隻4星BUFF 隔兩週再出金框阿拉丁

我想問d每月禮包係咪每月1號更新
定係好似月卡咁第1次幾時買左就計你30日更新咁樣

你當係啦

當係邊樣

冇大小巴，金都冇用
脆皮防弱，個盾都擋唔到幾下
總結：似係廢角

兩樣都啱

計你買個日............

你數吓有咩金框係廢
巴拉卡脆皮防弱無盾黑框一樣OP

次次PVP都俾對面BLOCK到痴線///

最慘係比人BLOCK左加藍對面小巴藍

PISH
更新左係1樓

路人甲入唔入得

除非有男主角咁突破天際

得....掛
我都唔係會長

求其加個全隊奇攻20%都局你抽啦
你估官方有咩做唔出

得個20%

男主垃圾，佢只係一隻傻9

利伸：唔中

火隊都係減人20%防

你加20%攻條數咪一樣

其實男主真係唔勁
佢既SKIN只係將 本身
好撚弱 既技 改到變返正常
再加個公廁盾落去

-20%防其實冇咩用

龍帝

咁D人落火隊係做咩

想買個首抽AC玩下
小巴再加邊隻5星SKIN好

男豬防高，個盾厚到乜咁
輸出中上都夠一個打十個

未有龍騎之前小巴殺手黎WO

男豬

命中囉

龍帝skin

今日風向 龍帝唔勁

扮工LM

唔想要男人

烏爾/龍skin

300% 同178% 輸出唔算中上啦...
係下級

新手想問下，啲角色6星咗之後招新技能可以邊度睇到效果說明？搵咗好耐都搵唔到，google又唔見
岩岩6星咗隻水奶但唔知黎明藍寶石有乜用

咁catgirl...

真係冇咩用

升6技冇新技
只係可以將魔能 由上限5格變成10格

一個二個以為立flag做海豹就唔使扑
太天真啦

唔好扑我

角色升6星 應該係可以儲10粒魔能

LM

女朋友代抽十抽中

再嘈扑埋你家姐

現版本龍帝有咩用講解下

小巴20%血已經上左神枱啦

男朋友代抽 10抽中

利申:男

佢爆裂又on99俾左2技 爆裂係1技我都可以疊下魔俾佢爆發下男豬輸出真係低左一格

第一個就扑你條屙屎俠

主線10-8, 塔29層

好彩係扑屙屎俠 唔係扑我

現版本 大師以上有無一隊無龍帝?

係咪所有大技都會用晒10粒藍？

我覺得大家對龍帝呢個名有誤解

龍帝=暗隊
龍帝=男主SKIN

2種我都見人講過

ching 龍帝係暗屬個隻wo

招技右上有寫爆裂先會

玩左成個月
未撚見過龍帝

今時今日 冇男豬點出來行

龍騎變咗龍帝

世界汁液大戰2 之 龍騎內戰

龍帝騎士團
龍騎
龍帝
龍騎帝
龍帝騎

龍帝坐撚緊艇wo

暗屬嗰隻都冇人講嫁啦

屌，見到佢就緊火

苦主出現了

咁我買個小巴+烏爾啦

龍騎都無 兩日就後悔

我抽完佢之後除左用黎谷公會龍戰力
真係冇撚用

烏爾有冇skin 先
冇skin 會弱D

抽哂落木力架repool 人財兩空

龍騎 好貴

依家成為 幫對面疊龍盾

小巴好平咩

追完個po發現好多人呃撚含

當初我都係咁諗, 但現實永遠都係殘酷

你諗真D
小巴烏爾仲有re pool 可以送
龍騎唔係活動野 冇re pool補

龍騎唔係最平架咩

前排問價 唔知依家係咪咁
單男主 50
男主冰奶 1200
男主小巴300

想放ac了

初始帳黎姐
你成品 40

有進度嘅初始

呢隻龍騎無價

男主小巴300 抵喇
好過自己刷

你又知cat girl係外八
你到底經歷過d咩

咩傻鳩價黎 黑skin貴過金skin

人稱ken...

豬扒都係肉 好過去自瀆

咪海鮮價
真係亂咁set 價
睇唔出個價值係邊

美極

搵唔返打龍固定班底有邊七個
有無人知

Pvp 6石冰奶最難打
毒瘤黎

龍主+小巴 我問左要成700
小巴+烏爾SK 就300

黎緊新出個隻又會唔會龍帝二號

唔洗兩日 兩個鐘就後悔

男主 冰奶 木力架 光盾 冰法 卡亞 貓盾

男主小巴咁平

慎入

尋日公會戰力架死咗無人秒到佢之後就比佢一個反撚死曬
唔知點換陣好

要圖?

係咪全部都要皮

梗係

力架係咪一定要skin版

我琴晚都打咗個 7000幾血 2000攻
輸尻咗

打龍一定要 差好遠

但打龍最後唔係得返四隻？

係
覺得輸出高係咪俾個盾反呃左

男主秒番佢

冰有貢多屎堅呀

咁你唔好玩啦

比佢秒wow

....

初始慢人幾十件金裝pvp又唔夠打

小巴呢

咁勁 人妖都照殺啦

隻驚暫時有一隻男人 冇在佢幾乎玩唔到落去

慳返D錢走啦
唔想睇人叫春無男主打唔到/俾人屈...etc

打多幾次過了

好味

一入PVP場就俾人打撚到棄game

記錯, 冰法禮拜一唔用

輕先!

我沒有夢想 但我可以守護夢想

我好似冇wo

得你有共鳴 哭𠹌咗

冰法係六日唔用
但有肚仔 冰法可以換走
男主 冰奶 木力架 光盾 小巴 卡亞 貓盾 肚仔 廢老 ＋單體打手

有睇過

都得口既 唔沖主線3星 唔打PVP 難打SP關 冇話唔得

升埋肚仔上6星先再試

卡man拉打

逆鱗可以狂破石 不過要睇返最高攻個4隻角有無當日既屬性

條路自己選~

老屎忽係咁
俺には夢がない。だけど夢を守ることは出來る。

咁我買個龍豬龍奶啦

我要巴拉卡過機械sp

又要等

卡亞用處係咪因為全體補得多

加埋小巴再輕鬆D 又慳個re pool
不過睇你自己budget

光盾係女主？？

雙技補+淨化

應該係阿伯

應該係蘿莉

好
升升先

個個都有咩

因為兩招都係全體補技
智障Ai 只會出完1技出2技咁樣loop
所以佢價值在於點都係補全體

抵抽

抵抽咩

見過幾次 唔知佢做緊乜就贏左

好抵
100鑽一抽
1:7

唔好急住升
佢主要係用黎解DEBUFF 比人沈默咗就無用
你無機械石免疫 隻野係起唔倒作用

點樣抵
你100藍石換70鑽咋喎

抵條毛

重要係抽廢POOL

每隻GAME
單抽炒車機率起碼90%

1抽係1隻 唔係11隻

屌 中伏
1回

重要抽個垃圾pool

條龍點打都係得廿萬左右

差D忍唔住想串你
點會100石換700鑽

依家對我地黎講係垃圾
但對韓服黎講係一個月3次既寶 so sad

海豹例外

大戰大戰

真5 Skin pool 你敢笑？

佢出到韓服咁 我一早棄鳩咗

手痕有石單抽左一下中左隻金框男豬 請問勁唔勁

肥料

留返比海豹抽

有冇見過送既角色勁

OK 咁我賣

卡亞

屌 手殘撳錯點知出左____

快!

逼害

上面100鑽換70石 唔抵咩
綜合pool 真5skin 機率好似高過up pool
不過唔會抽就真嘅

最強奶媽表示...

卡亞又夠黑 又正
見到都想奶

終於打到28層 隻boss一下秒一隻 點打好？

要有4星復活補

無限復活

西布莉？

無男豬share用冰奶skin又得唔得，同埋要較番光盾做隊長至開到指揮？放左隻光盾落pvp係有咩任務一定要成隊人最高血？

聽日唔係巴拉卡?

6點就知

聽日係咪可以爆抽得

1. 只要你個SKIN有強化到其實邊隻都得 因為佢係分享D數值 而唔係技能
2. 隊長技只要在場 符合條件就發動 唔關放前排後排/SET王冠事
3. 光盾放PVP係分傷 最好配木力架一齊用 可以有效用到招技
4. 光盾招指揮係: 光盾最大血量大於隊員 先發動 唔係全部 邊隻符合就邊隻有指揮

我有個國際服ac 首抽男豬 之後打到開左repool抽左3下小巴pool 中左1隻冰法 你有冇興趣 可以免費俾你 你自己用200石改名

係
但你個名....爆死的FLAG

塔SP隻格里希爾咁難打

想預約今晚睇海豹表演

好似係堅料，蕾拉玉腿等我啊~

另外有冇有要求既亞服團缺人？ 宜家個公會有唔少人hea打飛龍

無光英雄 迷宮22關搞唔掂

04:00

3 4星光角有冇升?

曬撚死你地

有, 升到60左右
但係D角真係太屎

實力係一時

其實俾3000應該連free果D都拎埋先係架wor
咁咪有兩把金

呢到好多人都係靠呢D 3 4 星角過22層....

但依斷時間都唔知會維持幾耐

公會飛龍點樣HEA打

不嬲premium都係所有拎哂

無課仔表示: 我買呀 買呀仆街

0課都要買pass啦

有5~8個人打 火/冰/木 飛龍， 2場少過300萬貢獻

咁呢3000當買月金武都抵俾啦

頭幾位公會要求打一次300-400萬戰力
100萬咪HEA打

咁要再研究下

主力係女主角同力架條o靚

未升女主角, 試下先

呢隻GAME唔好睇少D 3 4星角

如果要我課，我寧願花多少少，千幾鑽直接買專武

???

d人玩慣其他驚 會覺得d 3 4星係永遠無用

專武係15000-20000石一把

要升到5星先有屬性特殊加魔能力

訓醒再曬死你地

萬幾鑽喎 師兄 千幾鑽？

聽日俾我射歪隻無鳩光盾就好

局課

千幾鑽買到專 我即刻俾錢你幫我買番10把8把得唔得

我都買廿把 唔用照買
最多跟obba去食m記

睇少咗個0 ，sorry

買黎擺我都制

然而3升4 / 4升5 係好容易既事

買黎曬

有金木弓流出都可以係下個禮拜既啫
無人想流出男人

早呀咁多位

貓盾係咪即係薩帝

都要d錢 4升5好似要成2萬幾蚊 強化又要錢

伯母打擾晒

你要阻止大家抽

令我諗起之前有人POST張圖有百幾萬之後話打唔嬴D乜乜乜

祝他日保底相見

哦 , 原來係咁 , 我仲諗住都係按個制
我都想轉會 , 我今個星期團戰又無
又有你們指既HEA打

每個屬揀幾隻黎升

用錢掟都掟死佢啦 百幾萬 我葡萄

真心想知巴打邊度見到千幾鑽有專武直接買？

抽RE池既睇左未

圖都有埋 你話呢

睇左啦
無小巴都係要抽架....

轉個勁會都係想獎勵多D

屌 公會要頭30先有寵物拎

點解隻3星蓋爾咁撚難抽dklm

之前睇左
覺得好傻豬

300年

真3嚟

用換啦...我都係太陽石換

又扑得

仆街咗

即係得90個人有寵

咁對我呢D守大師3既人無影響

因為你無海豹

900喎

會影響可樂掉率

數學大師

其實最慘好似係微課既人

打又唔夠打 但又落左坑

好似香港咁

窮人有公屋
有錢人有私樓
中產含撚

有講影響呢D?

我估本身會有隻廢嘅3星全部人都有 跟住公會排名嗰d寵係可以抽3-5星咁樣

係wor

都係少wor
全ser 活躍都幾萬人

7到飛起

你肯定有幾萬人?
我是但打PVP 9打都1000名以內

咁都好D

你用咩隊

無競爭又點會課金

PVP排名佢計你果級
唔係計全部

我個分身用D傻仔隊咋
2千幾分個D都冇去到幾萬名總排名

有總排名好似

分身用咩隊？

海豹突變隊隊長
屙煙俠

薩蒂冰法火雞個D

無龍騎

主要係 有龍騎既人去晒上面 下面既人多數係冇龍騎既人啦

你突變左做d咩 海獅？

打錯字仆街

咁少人都搵咁多

一係無課 一係重課

活躍一定無幾萬
你試下幾日唔打PVP 會唔會跌到幾萬名

微課即係幾多

唔撚出換條毛咩

課就課 唔課就唔課 微咩課

無乳
微乳
巨乳

微雨!
黑雨
黃雨
紅雨

韓仔炎上中，睇下會有咩結果先

又嘈咩

扮死

支持呀
抽住蕾拉支持

可以炎上D咩

今次吵乜

岩岩返黎
又有咩玩法

冇app

巴哈唯一一篇正常既文章

好想俾大脾瘋狂夾實

腳仔是我的
玩腳都可以玩到營運執笠了

個PASS

真理之主

呢個陣打唔上26萬分 可以點執好？

俾你參考下

依篇幾中肯

加入佢個咖啡廳食下花生先

太貴？定係又嘈課長大哂

曲線曬

我打到19萬比唔到意見

韓仔好似比較少吵課金引致強度問題??

太貴我覺得
人地D PASS幾10蚊
佢百幾2百

去巴哈睇非洲人抽repool好有趣

睇到都覺得佢橙

50蚊
50蚊
50蚊

抽曬咪好囉 抽曬先可以做世界冠軍

夠石抽曬都唔惹少

唔係有閒石都唔會抽

韓仔團火係咪就開ser 燒到依家

if you go black you never go back

冇曬啦 啲陣跟呢到啲巴打講嚟配都打唔晒第2條血
岩岩打到上27萬分 點解都唔係消晒第2條血

韓國人鐘意乜都鬧 香港都係

勇氣

如果你有硬件都打唔死
咁姐係練度唔夠
升下D 角同裝先

營運扮死到而家

當出面仲吵緊50/70既時候
韓仔已經吵緊個PASS

50/70？我係咪miss咩

打龍真係睇運
裝唔夠好就未必次次殺到
同埋羊換做另一隻水屬打手應該會好啲

龍SKIN翻譯

個pass係嘈咩先
嘈太貴? 太遲出? 送d野太廢?

我記得韓服出過類似呢個pass嘅野 不過係無課版 又係每日解下任 最尾拎到件金裝

嘈太貴、嘈又要畀錢又要做成個月任、嘈送啲嘢好撚廢

我抽小巴都抽哂

3000石係偏貴左少少嘅 不過叫有兩件金武 不過不失啦

我地要同韓仔同一陣線
吵鳩官方

下面有人話第七史詩嗰個PASS可以用免費石買

屌 好撚貴炎上

真，唔嘈下佢，佢仲會覺得自己定依個價好佛心

官方：平咗俾你地架喇

打電話上去屌下佢

無玩過 唔亂俾意見

好貴下wo

無錢咪玩免費版

兩舊水食到好多好西啦

洗鬼買必中金裝咩
第時多到著唔曬

又未知佢成張pass拎晒有幾石

係5000換得2000嘅情況下 個pass可能算好佛心

買到半隻PS4 switch game la

3000係貴架 2舊水喎 我玩高達onlime個pass都只係幾十蚊 除非 課金仔把金武係專武抽 咁有得諗

Free is the most expensive

係10000換2000

Sor 我記錯

年齡暴露，諗起都膠

岩呀
免費驚先係最多人課

咁又係呀
不過都係廢

真 我除咗金武 啲金裝重覆同多到俾啲二三線用

平時餵屎餵得多
出舊冇咁臭嘅屎已經算好

有冇人嘈boss戰前30名先有材料

2020年6月24日 晴
是日風向：炎上 等新SKIN

新角公告:不反了

屌, 點解網址打 會係出thisav
頭先係公司手快快 漏m
差d熄唔切

咁咪唔好食 拎免費野算數

韓國人唔係咁嘅習性

我個反應:

點解要熄
可能會引到d女同事一齊睇呢
跟住就

50路

女同事會明既
漏m係難搞d架啦

我驚冇命等到4點做海豹

隻驚課金根本無平過
除咗5000換5000,5000換4800+月卡 其他都係垃圾

腦手不協調

緊火可以5000換3000

重有3000換2800

我為咗力架Skin買過一次 以後都唔會再買

響隻手度!

黎緊出腳仔真係金皮嘅話 5000換3000都要清晒佢
呢個都清埋又無deal出黎就真係GG

慢慢啦
我重有個55LV獎 又有PVP 公會戰獎勵
可能有更新又送石
未到最尾都唔想課D濕鳩包

我都想佢出鵰

今晚1抽中就搞掂啦

邊趕得切55lv lv又無得追 靠日任

block定先

上次男豬我都24/28
腳仔真係唔敢諗

重有成個禮拜 而家都就黎52LV了

真係唔明點解要鵰要隨機出咁on9

FLAG唔好亂立

我先47定48

50都有2000石

上次你唔係肚仔19/19?

我
Lin痕者

今晚一抽入魂

多謝大家

大家等我一抽中上來做海豹

喂 我已經特登唔提
係咪想引戰

佢係 我都係

越想抽越難中

但我頭先用紅石抽到貓蘿莉

依啲普通野唔洗攞出來講

做乜唔用字幕版

因為搵唔到

笑能左

用咗D運了

玩撚完了 呢d叫早洩 仲要講出黎俾人聽

我都係19/19

FD子黎嫁嘛我地

我個公會屈居第6 想轉TOP個1-5既會 會否太狗

都第6 仲想點

唔會

支持入eden

第6都唔夠容納你

D鑽拎得一粒多一粒呀

做人留一線

Ok仔 個中文版護石list呢？

半血後得一隻物理 夠做?

分分鐘下一秒變返第5
有課長肯爆石打上TOP16都重有機

入eden

有限時？

夠 不過可能要試多幾次

Eden入會要求主隊2.3m戰力

個限時咪就係腳仔up果段時間
過左腳仔up就一切都太遲

差少少

最緊要唔死 磨到完

今朝忙到依家
想問依家屌緊咩

屌pass 腳仔

好! 試試

我光物攻有5*已經好好 我個陣得4* 打到想死
不過你要小心兩隻奶冇藍

屙煙腳仔

無石俾我屙

打公會戰見到條友叫fxxkpopo但係喺大陸公會，笑到我腸都出埋嚟

升lv就有

碌卡

不入虎穴

俾D信心自己

煙得苦子

真手足

支那仔識條春popo咩

好撚悶，又無人罵戰

食屎啦林早逝
•

食屎啦林早逝

同屙煙同步 睇來聽日可以一齊一抽入魂

條龍要打到幾多分先係第一條血 岩岩打到29萬5都未第一條血

感動😭 再重打多打左4次終於過到

314000

你6點再返黎

Approved.
澤左吉時 9點鐘

你算好 我重打左不下10次 每次300回合

恭喜晒

等你好消息

月塔幾多號更?? 好似5月尾開服已經打緊6月塔??

人都癲...設計呢D關果個有病

返工

9點鐘太早

唔駛等
到時放條LINK出黎直播抽佢老味 歡迎恥笑

9:00點起身啦大佬

紅日WO師父

我都要啦

放假邊有咁早起身
今晚通宵出海

咁我到時每10抽CAP張圖 到時POST比你TAG埋你

好 有心啦
俾啲信心自己 可能第一個10抽就收工呢

係wo 唔記得左

不過紅日9點應該未起身 木弓既話我都抽到底

留名聽日起身恥笑你

我驚到時我個留言水蛇春咁長 28張圖...

笑什麼
一齊保底啦

放心 到時一定笑撚咗先

再pish一下
雖然我都唔知呢到有無會然

我聽日做海豹

我個團無tg grp

歡迎恥笑

我個個都無 所以我開左 而我唔係團長

佢都係巴打黎 上過黎問有冇公會收

#5 真海豹

d奶卡藍 唔識玩
冰奶無skin

3萬幾

洗咗一套機械裝 諗緊俾唔俾木奶試著黎打龍

有無4星木奶

又係28保底？

有幾海豹
如果我冇抽肚仔 以家都有4萬石啦

小巴無

咪又係入返課長公會（支那）

咁都記得

睇完 覺得佢係非洲人

3星卡娜就有

係囉
我仲諗住睇下有幾威
個陣男主+冰奶SKIN 都係百幾蚊

有冇洗屬link?

佢只係男主開 好快中冰奶其他咩都無 好慘

又唔係咁講 佢無咩點抽過姐
我計過開SER玩到而家 用無課鑽可以抽到6百幾抽

要係木屬復活奶先得

冇乜感覺
得男主冰奶
冇其實野 再多既石都冇用

有光阿伯都打唔贏22 會否俾人笑

個時有人20蚊拎上黎賣都比人屌

覺得隻game曬自己有咩5星唔算係歐
打3場祝福出6支可樂就真係歐啦

有咁既事?
我淨記得有人放40
之後比人話40都要放

自此呢個po 既公價就變左40

昏迷啱啱出院，龍skin單嘢賠咗幾多石

都幾多下
有100+400 石

400

賠咁多營運咪蝕死

係啊
即刻課返幾pack 支持下佢

其實個acc綁咗係line ，仲有無得改綁/加綁去google acc?

海底撈月

點海底法？
cap個池機率黎睇過

好佛

海底撈月 (仲有490隻)

有可樂都冇人升

扑得

如果我無抽肚仔廢老 我應該都4萬幾

我冇可樂 大把人升

其實我個陣課抽男主 同冰奶 加埋300抽
個BOX都係得5隻5星

啱啱瞓醒 聽日吹咩風

準備好block

一堆人等飲可樂
好似等派美沙酮咁

炎上月pass
四點大脾金框

影分身

方便一次過quote

講更忍唔到手想抽 啲石岩岩好抽中 160抽 上次光盾450先中

金
係咪20300 石保底

開po果個mark低放#2

原諒了

好似19600

未到保底唔原諒

700

70 / 100藍

扶左阿婆過馬路
希望萬七石夠中腳仔啦

30000石自選揀左火隊覺得自己係on9仔, 大巴贏900條街.....

試過一次接近保底re pool 再開多次re pool要好大勇氣㗎

屌你...萬7不如保埋底拎多隻

gay test嚟

未有大巴就揀火隊同未散功就講粗口一樣咁om9

抽完烏以後唔玩re

課多3萬抽大巴咪唔on9

抽小巴啦

re完光盾re烏爾再re埋力架 產已破

聽日個POOL比多隻烏你

課多3萬唔抽小巴好似仲on9

多謝你令我有遊戲玩

承你貴言

啲石賠左未

派左啦
100係維修石
400係nerf石

我自選左阿伯...

你就好啦
打光暗SP有阿伯用

應該選吉娜 其他可以係re pool抽
後悔緊

課3萬藍石都唔夠抽小巴啦

估唔到你好呢味

可能一抽入魂呢
課左先

官方：無NERF 係錯翻譯，咪屈

今日推得好慢
無人引戰 又無人推POST

大波無價

官方會認咩

個陣木弓NERF有冇賠到D咩

我4百幾抽完木skin返黎，除skin打仲撚多，成個傻仔咁

果陣得韓服 任nerf都冇後果

得光盾值得抽RE

天含者一齊聽日9點抽?

每日d風向都唔同 乜都唔敢抽

轉啦 驚閪咩 入我嗰個

吉娜先唔抵
冇skin 姐係遲早會出skin 版

啱
sh笑到最後

建議下個月先 好似話要打夠14日先有得派彩

未抽：好勁好勁
抽完：渣GA

其實冇乜邊隻打咩都勁
所以如果target係抽一隻萬用型真係sh會笑到最後

廢老ver
未出： 垃圾 抽都on99
出左： 仆街 allin 先中 廢老係SP 救世主

Annie一出:好撚勁 過左幾個鐘 垃圾 再過多幾個鐘 又好撚勁

肚仔世界第一

annie又真係幾勁 睇下要搭埋啲咩隊友

微課新手sh會一直卡關

不要問 只要抽

點睇大小巴

要到今晚先有得曬卡

睇你有d咩人
大小巴基本上供一隻就冇死錯人, 有力架/男豬冰奶skin基本上已經半隊國家隊
我覺得普通池/skin池搏中其他(指定)5星係歐洲人玩既, 課金都只係買機會, 最緊要唔好心急

垃圾分類

又迫害 . gun

今晚到我歐洲!

你條友又水人屙煙

唔係聽朝先出咩

博唔刀

今晚直落4點抽卡做海豹然後去訓教好唔好呢

你今晚係咪直播 我睇完你抽我再抽

連登仔獨家試抽
加入詳情已加密

支持

睇完波一抽入魂
攬住大脾訓到自然醒

唔係四點咩

仲可以一張圖曬三次

四點都係今晚

儲十魔

寧願做海豹俾連登block晒單機定係做非洲人睇海豹點俾人block變單機？

做人做狗自己揀

上多啲嚟吹水好過喇

未訓之前都計今晚

做歐洲人屌鳩d海豹 靜靜雞贏

我一日係計72小時

抽左果2000幾條毛 1隻4星都唔俾下我

無課非洲人都唔知玩乜

海豹就入曬小氣簿
有班無post過相既就喺觀望名單

RAP

幾時先歪到大小巴比我

loop多次儲值活動都快過你等歪

隻驚最好玩係上嚟曬卡

PVP對住個落3金蝴蝶 有啲壓力

就快有另一批腳膠衝出黎

可以咩

集成遊戲 總有一日會儲齊

腳仔世界第一

有冇圖睇TEAM

正確

我9估

以前KR每隔一兩個月就有 獎品未必一樣咁解

暗大叔宇宙一

1001咗貼多次

儲夠30000換隻大巴是否不智

小巴世界第一

俾個LIST黎睇下

非洲人先會諗依d

蝴蝶43萬戰

你抽返隻龍SKIN就正式玩架喇

戀足班巴打唔見晒人 去左邊

加10咩玩法

玩乜驚都係非洲開

蝴蝶有咁勁??
利申無SKIN 問定先

你唔抽skin 咪當慳返個re

大把人男主+15+17+20 冇咩出奇

都要睇佢供唔供skin +隊友20%血其實都好實用

快D諗下佢叫腳仔定大脾 我要打返落花名LIST到

真到+13 已破產
任何人都用完

唔知 淨係打過一場 只要你一開波秒佢唔到 佢隻小巴自爆+小烏挑釁
你就打唔到佢 loop2round之後佢復活咗隻小巴就麻撚煩
不過我起佢復活之前我隻小烏就AOE break咗佢 所以之後係點我唔知

有時會上黎招人

其實+10先開始有用

全隊主力+5都唔夠
1下加得太少 性價比好低 錢又洗得多 唔玩呢邊住

諗自己要供就已經輸咗 抽咗先選啦

我發現好多巴打都棄左 可能玩多一排 會變咗係道吹水嗰啲全部都自己團友來

我而家懷疑你有推人火炕既嫌疑

腳仔 同肚仔係一對

木劍係咪無skin唔勁

今時今日 冇巴 冇男豬 冇冰奶 點生存落去

有skin打龍
無skin萬能(除咗打龍)

用法唔同
唔著=單體破壞王
著=屠龍刀

腳仔

其實揀好re pool就知課3萬石揀乜
微課同重課都冇咩心大心細既空間, 中課先要諗

連登玩咩都極速棄架啦
連登公會有眼睇

我打pvp多 我覺得冇skin好用好多

明白明白

我日服毒撚

亞伏都無乜人相認

我估過多一零月 我地就做到團友

亞服

開始想清啲低戰

係CFU 大家小心

我亞服

Pvp 冇光盾除返skin 好似好啲
但著咗佢開一刀就有永久buff

嗱 唔好話我燈定點
我估 腳仔會取代男主落主力隊
男主會得番起TAG solo
新國家隊會係 腳仔 小烏 小巴 冰奶 單體爆發角

其實我想re pool供力架skin

其實有無AeroSmith團友係度

等開發新meta
pvp有巴冇龍skin男豬冰奶都未必會輸, pve要手動過關冇得冇腦auto

pvp有光盾都係唔著skin勁

咁岩啊，我都日服wo 做個fd子先
啊屌，差d唔記得你係海豹，成日曬女朋友一抽就中

仆街真相認
你係邊個

有無自由天地既團友係到 oktavia

Rewards if you don't login for a specific amount of time
However, I don't know how long that time is and also the person from the reddit post said that the rewards didn't progress daily
from reddits

幾耐先係returning user
屌你連唔玩都可以曬

咁揀大巴

我會建議供咗小巴 小烏 火隊先
除非你連普通力架都冇(引戰)

每一隻GAME 開連登乜乜乜
都係即極棄GAME
淨係小貓幾隻

大力巴認錯人
我未試過一抽中喎

禾亞服呀豬仔

點會 國亞6:4左右啦

雖然咁講好賤 不過冇力架其實唔太值得可憐

隻驚咁鐘意男人 未必會比你夾到全隊女

準備又大戰

屌 唔撚關我事呀

仲記得個條友煩左兩個po

禾叫

痴線!
無力架點生存

er.................

好MK

嗰陣湯巴連機率都計埋出來 出晒攻略 咁都冇人睇 我都唔知可以講咩好了

引戰男孩

所以我開團阿唔關連登事
lihkg 已死

鑑界呀

我靜係記得4,5個鐘返黎掟西瓜

Ban完半年之後

講事實 我相信機率

雞巴可以曬

問完就po 圖既啦佢

以家開住日本官網 狂禁F5

我解左block了
佢有繼續討論 大家有嘢講 我唔介意比佢晒

點解...點解三唔識七就可以笑我

上個禮拜係香港定日本時間6點

我同意唔係下下玩驚都會上連登睇既 冇揀都冇辦法
我自己都係咁啱見到湯巴傳教
如果唔係我都會係揀冰法/冰奶 (雖然我唔係因為巴哈而揀)
但如果係有睇PO但冇睇第一頁而又冇揀力架嘅 咁完全唔抵可憐

溫馨提示
羽毛今日到期
記得用哂佢

我有力架
小烏都吸引，火隊係用黎打pvp?

可以同呢到啲大腿同團

打過呢隊既低lv 版,係幾屈
但係我有木奶,無限救起木力架斬小烏
呢d仆街真係要求爆擊之神幫下手,佢回血火過你dps
最慘有根性,隻蝴蝶又不斷回魔痴晒線

可樂得一支

4同7幾好呀

係咪好葡萄先

香港

羨慕唔敢跟

SOR 你啱 我偏激左
冇上連登嘅巴打 我道歉 你當唔好彩 祝你地早日中返skin版
但唔睇嗰啲/冇信就

最撚慘係有個情況係小烏挑咗 你不停打佢 然後對面龍打你龍 幫隻小烏加盾 打唔撚入 呢個情況真係喊都唔撚掂

有力架就抽小巴啦
+20%血唔係講笑

咁你咁快F5做乜
你個keyboard本身就壞

我乞衣到淨低8條羽毛 去道具箱賣9埋佢

咁正既

未講完 已經有公告又BAN一堆

自己做大腿

1001警告

小烏幾防先夠硬
我男豬 力架成日都打爆

要力架做乜7 有豹女夠撚晒做

好似POOL前都會BAN一堆?

會唔會又有團收皮

死不足惜
湯巴含辛如苦寫咁多野出嚟你唔睇仲出嚟屌鬼
利申 冇針對任何人

banned

D人扮哂棄驚 點知比人BAN

THX 靜先

講開又講你快d set副團

gun 有480蚊

渣ga
990都未到就驚

咁多人

就咁睇都有幾百個

副團長

99x啦

屌

4個ser ?

已經扑哂上面有機會係海豹嘅海豹
有扑錯冇放過

我嗰隻2700 唔錯
我覺得差一兩百分別不大 主要係睇佢會唔會疊到盾 咁就會係入同完全唔入既分別

唔明